其實流出片嘅女主角係現實點生活？

屋企人朋友同事老細
全部都睇過你比人抽插嘅片段 都幾慘

問下你老母咪知

身邊嘅人應該一早知
同埋開放思想會接受到

我老母個年代科技未有咁先進
錄音已經係高科技 唔好話影相拍片

大把
通常改名 搬屋

vien咁樣搵得多咗又多咗信徒

幻想下自己碌鳩比人睇過會點

繼續比人屌

有幾多個岀街俾陌生人認到？
俾人中岀完沖個涼聽日又係一個新嘅處女